\section*{Supporting Information}

% Include only the SI item label in the subsection heading. Use the \nameref{label} command to cite SI items in the text.
\subsection*{S1 Video}
\label{S1_Video}
{\bf Bold the first sentence.}  Maecenas convallis mauris sit amet sem ultrices gravida. Etiam eget sapien nibh. Sed ac ipsum eget enim egestas ullamcorper nec euismod ligula. Curabitur fringilla pulvinar lectus consectetur pellentesque.

\subsection*{S1 Text}
\label{S1_Text}
{\bf Lorem Ipsum.} Maecenas convallis mauris sit amet sem ultrices gravida. Etiam eget sapien nibh. Sed ac ipsum eget enim egestas ullamcorper nec euismod ligula. Curabitur fringilla pulvinar lectus consectetur pellentesque.

\subsection*{S1 Fig}
\label{S1_Fig}
{\bf Lorem Ipsum.} Maecenas convallis mauris sit amet sem ultrices gravida. Etiam eget sapien nibh. Sed ac ipsum eget enim egestas ullamcorper nec euismod ligula. Curabitur fringilla pulvinar lectus consectetur pellentesque.

\subsection*{S2 Fig}
\label{S2_Fig}
{\bf Lorem Ipsum.} Maecenas convallis mauris sit amet sem ultrices gravida. Etiam eget sapien nibh. Sed ac ipsum eget enim egestas ullamcorper nec euismod ligula. Curabitur fringilla pulvinar lectus consectetur pellentesque.

\subsection*{S1 Table}
\label{S1_Table}
{\bf Lorem Ipsum.} Maecenas convallis mauris sit amet sem ultrices gravida. Etiam eget sapien nibh. Sed ac ipsum eget enim egestas ullamcorper nec euismod ligula. Curabitur fringilla pulvinar lectus consectetur pellentesque.